## Munich

Введите команду ```npm i```, которая скачает необходимые компоненты для корректной работы нашей сборки, указанные в файле package.json;

Далее запустить сборку ```npm run build```

### Ссылка на _demo_
http://dev.dranikss.ru/munich/all_pages.html